[原創笑話] 話說我同fd 去美國旅行

我問: 想搭邊間公司既飛機？我地要買機票啦。
Fd答：打咩打咩
我心諗：？
我：講乜春日文呀。我日文N3 架。だめ呀？
Fd答：達美航空呀屌你老母耳聾架？
我：!?”@&$)(;:-;

話晒原創
俾下面ok?

也咩嗲

Me u la

感謝讀者大佬彪提供笑話

感情分有9

最後你個反應多咗好尷尬